點解d蝗可以咁撚臭

有d啊叔個口臭過屎坑
狐臭隔成十米都聞到
個身又有異味 好似幾十日冇沖涼咁
十個有十個都咁撚臭
有時連d中年女人都係咁
點頂啊 屌你老母
見大陸人多嘅行業真係慘過食屎

有冇人可以分享下佢地嘅生活習慣

佢地用完嘅廁所
啲押味
濃撚到好似成年無飲過水咁
我屌

萬年唔刷牙 個口又潰爛？？？
件衫幾個月都唔洗 d狐臭臭到仆街
十日唔沖涼 頭同身生晒野

我懷疑佢地個個都有病